其實日日入機場反而唔使着黑衫

個個做返平民 試吓機場個M記 翠華
體驗下機場Wi-Fi
做返自己野 唔着黑衫 可以令人更加難辨認你係遊客定示威者 咁樣對家都冇辦法

推

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

推
係警犬立場
你地唔著黑色衫 點知邊個打邊個
搜身又搵唔到gear
用咩藉口拉你

係機場一齊玩手機

今晚風向：唔使black bloc

帶定去換囉
Be water

咁係咩不合作運動黎？旺季市民迫爆機場出埠？

政府想低調處理，你就幫埋佢地，外媒點報導，香港機場人頭湧湧，大批旅客滯留機場，that’s it？

拎多兩件衫啦 你鐘意扮遊客時扮遊客

換黑衫變返做示威者又得

洗咩成晚係度爭論 十幾廿個post係度講著咩衫

black bloc：呀拉黑色衫嗰個，呢馬尾，屌你唔係呀n95口罩，stan smith鞋嗰個！

non black bloc：同我去拉白色恤衫嗰個（完）